你哋幾耐打一次飛機？

已經兩日冇打， 第三日即刻晨勃

諗諗下都係照舊每日打一次算

小小心意，不成敬意

一般都daily
最耐都係隔日
btw 番號呢

3-5日

早晚一次